自從知道達哥係警察世家之後 唔敢再反達了

邊個反達 達哥一直在關注

仲改詞班友 等死啦

一向gchi 达哥

樓主第一個比人清算

你地成日反黑警世家达哥 你地死硬啦

根正苗紅

有無人知達哥張吸煙相係咪佢老豆